侵侵馬仔上場 即刻炒鳩哂 四間對外官方媒體既高層

New York (CNN Business)The heads of four organizations overseen by the US Agency for Global Media (USAGM) were all dismissed Wednesday night -- a move likely to heighten concerns that new Trump-appointed CEO Michael Pack intends to turn the agency into a political arm of the administration.

In what a former official described as a "Wednesday night massacre," the heads of Middle East Broadcasting, Radio Free Asia, Radio Free Europe/Radio Liberty, and the Open Technology Fund were all ousted, multiple sources told CNN.
"They let go all of the heads of the networks. It's unprecedented," an agency source told CNN.
A source familiar with the situation said at least two of the removals -- that of RFE/RL's Jamie Fly and MBN's Alberto Fernandez -- were unexpected. The head of the Open Technology Fund, Libby Liu, had resigned effective July, but was still fired Wednesday evening, one of the sources said.
Three sources with knowledge of the changes said that each of the organizations' boards were dissolved, and two of those sources said that one of the incoming board members is an official from Liberty Counsel, a conservative Christian organization.

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

估唔到樓主咁有先見之名 我唔係女都出晒水

統一媒體 到遲下要打仗果陣啲人先無咁易比人煽動去反戰

佢呢個舉動點解無左仔反佢

Bannon’s ideological agenda

But Steve Bannon, who was deeply involved with getting Trump to nominate his ally Michael Pack, sees the ousters as a reckoning for an agency that he believes has been too soft on covering China.

“We are going hard on the charge,” Bannon, Trump’s former chief strategist and executive chairman of Breitbart, told me. “Pack’s over there to clean house.”

燈死中國

如果人地真係愛自己嘅地方
你搞鳩佢支旗 同擺佢上枱 無分別
好似脅迫緊佢出手咁
仲要美國咁強大 我擔心會搞鳩自己多啲